點估到真正嘅抗爭，竟然係自身抵抗力

而家玩緊大自然選擇
邊個留底就可以笑到最後

年老係最容易西走
90後，00後，成最大贏家！